召喚會員Cirilla，見字請上水

唔好死住，得閒一齊練字，出嚟玩

推

有咩字練 好耐冇練想學野

求下你上下水

希望瞓醒見到佢上水

希望你快啲上水

見字請fingj

希望訓醒見到你上水開post

隔離post話已送院

已送院咁撚大鑊

個post做咩入唔翻

可能係admin商討後既處理方法，今朝望巴有講過話朝早再商討睇下點處理

冇追po
請問咩事

留個名 之後咩事

希望早日好返，出院
好多巴絲陪你
連幾位admin都會陪你傾計

搵到佢啦??

有無more

咩事？

唔撚係啊嘛？

唔知呀
晏D去探佢

依加情況點

有冇link?

原post已del

姐係冇事啦係咪??

巴打已經叫佢數多幾次，點知都係拖唔到幾耐
希望佢早日康復啦

情況ok
瞓下醒下咁
無嘔

人地想自殺就話人地刷存在感，到人地真係做咗又話天無眼...將心比心，如果嗰個係你嗰仔/女，佢有輕生嘅念頭，你會唔會由得佢去啊？

感激巴打

唔想再見到有人自殺

如果需要搵人幫手or開解佢，可以叫我，畢竟我都係過來人。希望巴打可以早日康復啦

祝巴打早日康復，唔好再亂諗嘢啦

事主睇下有幾多人關心你
真愛險中求，好滾動
管理員同各巴絲打真係好出色
真係要讚到五體投地

我琴日留言話過 只要你無事你想既話 我可以同你去玩
無論你有冇睇到我個留言 我都會兌現承諾
早日出院 好多人願意聽你講

推返呢個post等琴晚咁多位擔心cirilla巴打既人知道佢無事